大家有無發現 黃圏已入曬血 變成左自動波

老實講一開黃圏時都無生活上每樣都諗
好多小事都得過且過
最簡單地鐵就因為方便成日搭
又點知原來果間咖啡店又係美心買左
直到後來啲人慢慢屌
原來真係整左個圈出來
唔單止係商店之間既經濟圈
更加係消費者既一個圈
佢哋易相交流 更加進一步鞏固個經濟圈既起步

冇撚錯

交通係閪d 大部分都藍

【致所有送頭論的同路人】

呢排成日好攰都搭黃的算

Call van

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

其實每個人用心多少少
分黃藍慢慢我地就連起曬個黃圈
大家其實唔止係一個消費者
仲有可能開發你自己既黃圈

黃地產經紀？黃會計？黃醫？
我地一齊做好就會加入黃圏一部分

而家唔食黃店就周身唔自在

我意思係食黃店己經唔係一個特別事

黃店開分店就知咩事 ,仆街藍絲利益掛帥，乖乖地扮黃啦。到全世界都要扮黃先搵到食就收你皮

Pishh

無論去到邊，食飯買嘢一定會開app 睇咗先

唔用交通工具咪得

係黃店識一定係啱傾好多

要繼續推廣，始終港豬仲多

啱呀 加入黃圈

大快活算唔算黃店 屋企附近得佢最正常

uber黃定藍?

九巴 就sell hk既

小巴唔洗講
黃既小巴線極少

黨鐵不了

元氣千兩starbucks又排晒隊
好多仲要純正香港話既後生仔女黎

而家每洗一蚊都諗下先

仲有買支茶都係要買支日本/台灣製造嘅

盡量唔買支制產品
係無乜黃電器鋪

太樂觀啦，唯一黃媒都就執

非常同意 日日食黃店
藍店出優惠就買佢老母 一蚊都唔蝕俾佢

推

唔覺 大把人食緊藍店

唯有用黨鐵2蚊卡賺番轉頭

岩呀，見有間賣珠奶既，有連豬係鋪面加持有十幾人排。對面街無表態既偽中立拍撚曬烏蠅

第n次講
黃圈唔好淨係食嘢飲嘢

飛的都要搵黃的

綠卡/跳佢老母閪閘

係所有要用錢嘅環節
不過我明白要慢慢發展嘅, 而家黃圈先一年都冇
我相信係可以發展到嘅, 如果香港未玩完的話

出面食嘢全黃，其他方面要繼續努力

如果咩黃店都無，食大快活好過益藍店嘅

less evil

yes

一個靠廣告既行業無廣告 仲生存到 根本違反經濟原則

係睇挨到幾耐咁解

一日頭版當值十萬 已經係 2000個人訂閱一個月既錢 點頂

唯一

係！！！

未入得晒 但feel到周圍都會care
逼住食一次非黃果陣 都會諗清係咪藍

點解唔算
杜生都話係佢主動唔繼續做代言人

得罪講句 我去到邊間七仔都見到蘋果日報大把貨 淨係食街邊最出名黃店有鬼用

交通應該得黃的

Agree 渣車返工算

點唯一法

到時黃店被打壓
黃店apps 被下架
一樣都會記得

係 我都係 本身一開始覺得唔去惠康同便利店好難
宜家上網訂方便 而零食都戒左 少食左

經過IT initial 大減價 勁多後生仔女 垃圾

我當佢係黃

真。無成本又可以玩野，點解唔做

依家剪頭髮都去黃店 好正

其它根本無深度同資源，正如藍絲都唔睇大公文匯

呢個真

藍絲唔睇大公文匯=黃絲唔睇立場

鬥黃都自動波

Push

自此無食過任何美心
正

有d野點扮都扮唔出。
正如亞視藝人點都有一陣亞視味
你講唔出有咩分別，但你感覺到係有分別

黨鐵員工係咪應該搭多啦

萬事起頭難，但一旦搞成左就容易好多

叫雞淨係叫陀地

又自high

其實好想黃圈可以回饋返612基金

係黃店消費 硬係覺得好似打左折咁 好抵

認同除左消費之外，仲可以探索同開發新黃店/黃圈 一齊搞大佢

而家無論食野買野行街，都係打開和你pay睇左邊到有黃店先

我買個飛機杯都要揀黃店

大西北撚表示，霸王輕鐵真係好撚爽

豐澤百老匯 ？

有冇黃樓？黃股？

蘋果做返 狗仔隊 會唔會繼續有得做？
留得青山在

睇下呢班仆街個樣幾撚仆街
幫襯藍店等如比錢入佢地個袋
洗每一蚊之前諗清楚

搭多左好多巴士
食飯前自動問係咪黃店

入油？

我已經半年冇搭過港鐵後來發現港鐵根本一啲都唔需要

好正

call4van?

點解唔跳閘？
廢老卡捉到又罰5舊
跳閘又係罰5舊
點解要俾錢黨鐵賺

屌佢老未 行過西鐵站啲美心 咁撚多人
唔食佢啲閪餅會死咩
化學野仲多過麵粉 食撚死你地

黃既就會咁做
我老母老豆果d話唔理黃藍 少人就入去食

我屋企附近間美心MX長期兩成客
仲有大量妹下妹下睇報紙涼冷氣

依家情願返屋企煮都唔食非黃

果啲人係平行時空
我嘆世界 香港變成點唔關我事
我唔犯法理得佢立咩法
最緊要唔好阻到我嘆世界
樓價跌就入你數

藍店出優惠但佢都係會賺 咪貪小便宜 要既係佢蝕 到破產 而唔係蝕少啲

大把人話自己好黃 但拎住杯starfuck 飲

行路最好
行10分鐘返到公司

知道有藍既中年地產經紀都會入黃圈group 知道黃圈其實有影響力

慢慢搵其實有好多黃店
衣食住行都有

食親都係黃店

除左壽司郎
真係搵唔到九龍區既黃壽司店

名？

跳閘易捉
兩蚊卡搵冇聲閘機出入冇得捉

煮最大最西嗰間, 就好似電視台間間都親共, 集中煮死cctvb就得

我計佢黃

呢度講多少少
每個人對黃店定義唔會完全一樣
同路人無需互相攻擊

黃色經濟圈散播思想其實都幾勁

真係唔好睇小

就算唔比宣傳， 都自我審查唔去藍店

好心就咪買樓，有咩發展商係黃。每次新盤都餓狗搶屎

對

姐係點？
主動唔做代言人同大快活係黃店有咩關係

亞視味真係搣唔甩，咁就抵佢地死，等執啦

不黃不買

日日幫襯黃店

又有幾多業主係黃呢？

姐係唔係大快活打壓杜生而唔續佢做代言人

易揀個D 就有揀黃店既...

交通就 放假 only....

係 成日太懶call黃的算

我表弟雖然黃，但正宗離地港豬。
琴日見佢story post 打卡黃cafe , so surprise
黃店可以用呢個方向俾港豬去出發

早兩日行過元氣見大部分係廢中廢老

做人基本要求

單車撚！

冷山茶王蜂蜜綠茶好飲到好飲過道地好多 仲要台灣制

買支水都想check下有咩黃色報灘
Check check下聽到有個鋪頭睇緊蕭若元
即刻買唔洗諗

剪頭髮黃通常都係個啲好pro既salon，毒撚唔敢入去剪

開和你eat 多過開OpenRice

明白

呢個group好多正野

黃色經濟戰隊

根本係
有生之年永遠都唔會再幫襯藍店

其實2蚊之後既差價係你我都有份俾黨鐵賺晒

香港政府既錢仲算唔算香港人既錢🤔

溶入我血脈身體裏

大把
區議會全黃你以為邊個去投

tui

Pish

Hong Kong is not China
Hong Kong belong the World

冇乜機冇聲

黃色順風車圈

與其分化，不如教化

黃圈永續

冇人跳啦而家 唔好送頭

藍色嗰間單車

所以啲風向撚要成日借啲意攻擊黃圈

早多少少真係唔敢問老細取態。而家開始敢問番添

你講呀

in 綠卡 we trust

電器: amazon

跟住黎買

721831

開名啦唔開托柒

變左啦

黃店page令我認識多左隱世舖頭仔
好似額外整左個香港舖頭仔集錦咁

屯門柏麗個間正

push

721831101111

唔好意思唔係想潑冷水
蟈安法其中一個目的就係打擊黃色經濟圈, 可能幾個月後就會有大量黃店被莫需有罪名拉人封艇

無,都係好食就食不理黃藍

On9我爆咗十個月閘啦

依家食飯買嘢都一定check咗有無黃店先

訂左app版架嘛...

係
有時食左無顏色嘅小店都會唔自在
最後都要去黃店舒服啲

將來被國安法打到無左黃色經濟圈
但點都唔會幫襯啲藍同紅
好多野返唔到去

上網講係咪威d

點都唔幫紅藍

琴日去食太子間潮州人，間野無乜飲品選擇，個伙記叫我去隔黎間飲品店買野飲。果種Synergy大到pk.

利申：野好食；野好飲

大家就算係藍/紅企業打工
都可以暗中建立自己嘅黃色經濟
例如響紅底食品入口商做sales
可以鬆手平啲比貨黃店/缺貨嗰陣優先留貨比佢
藍店就加價夾爆/唔比貨佢

即使仍然幫紅底企賺錢交數
都叫做幫黃圈出一分力
冇可能成個供應鏈每一環完全獨立
但有幾多做幾多

利申發夢做緊 比黃店永遠平過比其他客
缺貨加價都就住就住 任佢出

tesla + 港燈

跳閘對大部分人都難
用綠卡 冇錯港鐵係照賺
但自己慳番嘅錢又可以使落黃圈度
變相用政府錢補貼黃圈

好多人話M記又平又難戒 其實一樣道理
退一步同自己講 今日食M記慳左錢
第日帶埋呢種罪惡感幫襯番黃店
都不失為一種方法
最緊要係持之以恒 成果會慢慢累積

屌你老母你自己唔撚跳就當冇人跳？

我而家買figure 買水草 全部都要係黃店買

toyota賣車比狗，不了😂😂🤙🏻

黃的唔錯
試過

啱 所以我主張下步

想同移民撚同黃店講
快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真

真
最緊要唔好鬥黃
諗吓點樣再擴大

快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真
移民撚有仼務了

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

大家各自努力
依家大至食咩餐廳
小至買咩紙巾油鹽米都諗過度過
依家連爸媽都會揀過先買野

記住你每次消費就係為你想要既世界投票
可能覺得買十零蚊野無所謂
但個個都有所謂既時候就真係會有影響

有時覺得自己好廢
衝又衝唔到
投票又無撚用
唯有係生活細節上再努力

唔好放棄
勿以「善」小而不為
有人屌，你唔出黎衝
整到黃圈有幾大都係曬氣
我都明白
但每人都有自己既限制
可能係經濟上、能力上、背景上
衝唔到既時候希望大家係其他方面繼續做好啲
民族形成就係大家係唔同崗位各自努力

光復香港 時代革命

一定search巴士
做任何嘢前都開app睇下有冇黃先

唔熟個站咪唔跳囉，熟嘅咪跳囉

九巴

堅持信念！

依家買咩都會睇下產地
寧願比貴d都唔買支制

最希望係將來黃餐廳可以掛「China Free」證明餐廳無用中國食材

交通真係避唔到，只能夠搭巴士

大家要相信自己係可以影響到身邊既人

同朋友出街食飯 要堅持問呢間藍定黃

如果係藍既就堅持唔好去食

堅持

搵其他行業嘅話和你pay 好用啲

一早講左黃圈
係信仰
係宗教
叫人唔好幫襯黃店等如叫Iranboy 唔用apple

有架, 千之味已經係
用app search 日本菜/壽司應該有

問你入油呀tesla
同埋一定係用港燈咖咩

邊間入油係黃？

而家幫襯前都慣左check下黃藍

每做一件事之前都要搵間黃嘅

搵完賣日用必須品黃店同黃色食店
就只去個幾間消費 懶得再煩
除非有特別野要買

好似信仰一樣, 戒絕哂所有奶共商店

ikea係咪黃 ？

非中資會唔會易啲

食嘢係重要，

但都唔好用紅色保險、樓按、強積金，

果D係中資春袋

正確
完全唔使捉扮黃
有人扮黃證明黃圈成功
全街都係真黃+扮黃 政權要逐個擊破都無咁易

除左交通
交通有幾可坐黃的?
黃小巴線都買少見少

唔算
但係附近冇黃店
或者附近黃店仲差過大快活
就真係幫唔落

咁都唯有揀大快活.......

而家最基本食飯飲野一定係諗黃店
冇就最多唔食

應該唔係，怡和

無人理批鬥撚

上個禮拜去三間黃店walk-in，冇book話全晚full晒

最後食開心浩園餐

有無黃色CD鋪? 有鋪實體CD癮, google過又無

呢個巴打講得幾有道理

打擊主要敵人，聯絡次要敵人

出親街都開app日睇附近有咩黃店

貴啲都會搭巴士！

唔經唔覺原來屯門都咁多黃店
以前最多得龍門居
依家屯市附近 碼頭 罝樂 美樂 都有

見到藍店執粒心入面真係會好撚爽

唔止食飯，買野都係

仆街眼盲，睇唔到買嘢兩個字

冇錯

要做到黃圈係環保、天然嘢咁

唔一定好 唔一定抵 但要係基本入場券

習慣成自然

冇錯

唔環保 都要扮環保

要黃成為基本要求 之後再differentiate

支持環保 你我有責
支持黃店 你我有責